
Танкоград — андеграунд, как тут не войти в азарт
Когда я вижу блеск в 14 глазах
Я обеими руками за вас бразерс
И на мой взгляд мой третий пласт это доказал
Здесь, те кто отвечает за рэп, как за базар
Преодолевая тыщи километров, летят минуса
И не нужны эффекты этим голосам
И все текста каждый из нас, писал себе сам
Без разницы плацкарт или сапсан
Трансайэр или хуй знает аэрлаинс
Когда я вылезаю на сцену и вижу полный зал
Я согласен колбасить хоть два часа
Когда я меняю часовые пояса,
Я в курсах, что все происходит неспроста
Пока я на связи с такими пацами,
Я буду продолжать двигаться и мозолить вам глаза
